橫頭磡邨36歲繼子斬傷37歲後父 警8小時後拉人

黃大仙橫頭磡邨宏亮樓，一名姓潘37歲內地男子，與58歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子，住在一個單位。凌晨2時許，潘熟睡中，繼子突然失常，持菜刀及生果刀向他襲擊，他兩邊肩膊及背部中刀受傷，負傷跑落地下大堂，向保安員求救。

繼子傷人後棄刀逃去，救護員到場將傷者送院；警方持盾牌搜捕未有發現。現場消息指，繼子有精神病記錄，身高約1.7米、肥身材、蓄短黑髮，案發時身穿灰白色粗橫間條上衣，黑色短運動褲，螢光橙色褲腳及褲骨，黑色拖鞋。

至早上約10時，警員在橫頭磡邨街頭拘捕該名36歲姓黃男子，他涉嫌傷人正被扣留調查，案件交由黃大仙警區重案組跟進。據悉，黃有精神病多年，今年初才由小欖精神病院出院。事發前並沒有與潘爭執。女戶主為夜班保安員，當時正上班，潘熟睡期間不料遇襲。街坊稱，女戶主早年帶同兒子「嫁到」此單位，與丈夫及家姑一家四口同住，惟兩三年前他們先後離世，剩下女戶主兩母子，直至去年才見到事件中的繼父出入。另外，疑犯過往有刑毀、車內盜竊、藏毒、藏有攻擊性武器等案底。有街坊稱，以往他亦不時滋擾街坊。

根本就係兩個中坑打交

後生廿年支那佬 識嘆

勇武烈士怒斬支那狗

37歲有個58歲老婆連36歲便宜仔

勇條撚咩
斬人嗰個咪又係賤種

咪咁快拆穿好唔好

供個friend屌自己老母

條支那佬擺明等接收間公屋

簡直天誅地滅